hi 淡友(837)

邊個 好自首

今日引夠熊
已經為千升做好準備

好，聽日一齊坐火箭千升！！！
有請權太太講兩句

到底一年有幾多日夜期係唔升

係0

今日引淡引到出哂面，聽日千升
牛gel

中左都唔知

午gellllll

好大碌棍升牛得

其實今日都唔知跌乜
聽日實升返

大棍

牛牛沖

屌又想點呀個市

今日跌咁多聽日要千升大反彈

原諒你

連燈最強牛熊炒家權太太都入牛
聽日結果係點好明顯

牛GEL 牛牛哈

我隻262牛啊

夜期插水

巴打 我對你唔住

當然是選擇原諒她

-15

買得大都奶野

似真係散水feel

睇嚟要去買啲六合彩對沖下

你可唔可以買淨6個字？

成個市俾你攪彎晒啦

咁我攪返直佢囉好冇

你快手沽期啦仲望

dji demo 26681+

咁就中大户計啦 轉頭升到無頂

hsf demo 26510+

hsf 未touch 的

中左了

All time 特價牛/期
唔買就走寶

dji 26694平

hsf 26490 止蝕

成日都無玩牛熊
忙到停唔到手
仲俾個designer 屌

夜期想隊落去但265守得住

牛 G E L 牛 牛 哈

即係特價準備爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

道期一棍隊落去
好撚彩港女唔跟跌
有265大關守住,我啲262牛仲係好安全

m屬

今日壓彈弓聽日千升

美女大大棍港女都唔跟 聽日仲唔千升

牛牛哈

牛牛哈

權權哈

一棍升番哂過百點

千升日 牛牛哈

咁樣跌150一野彈番上-30
熊軍聽日等收屍

夜期都仲算好硬淨

老美都升番哂

早跌必V之理

無事
聽日千升

屌美期100點profit 都比佢夾番哂上去

我中哂呢一百點去左食飯無走到

好慘

仆街一沽完即食哂但去左食飯無睇到
無左2000蚊

橙

彭C講野是咪又有得升

in 權太 we fuck牛牛哈

做到家陣先做哂今日D野

講講下夜期又升返哂轉埋燈

明明大把外快你搞掂完就唔洗再做

自力更新做人先有動力

自食其力，能幹既一姐

唔番工點對沖

岩呀 就係要番工對沖

低升左百幾二百點撚到熊軍應一應

批傻熊

+100點變-100 點
唉沖個涼再算

咪就係 班傻熊等死啦

權太太
同你一齊9嗌
傻熊聽日執屍

『能幹』既一姐

夜期重回266

傻熊仔

屌

不要心存歪念

成班人妖女都唔放過

牛軍大反擊

你自己提出嚟嘅

牛GEL牛牛哈

月黑風高殺熊夜

我突然間諗起
你精我都精，飲杯竹葉青

想買7500等下個月暴跌

想搵隻美股Short下都揀唔落手添

唔係用愛膚堅咩

中左場馬5千蚊
可以休息啦
牛gel

回一回再爆升過

唔帶埋我羊錢

個幾個吿白成日接住出

屌
尾場爆大冷

係咪因為話脫歐可以推遲先升到咁

夜期又爆升
等睇傻熊出夜期唔計大法

deal通過→爆升
deal唔通過→推遲→升

今日好易賭 我都中左尾場
夠我食一年

食一年噤多又羊錢又有地，公平咩

晚上好多野做日頭用哂D時間睇市

我中左尾場 4重5蚊雞
老豆差少少中第7場10蚊
佢中得5蚊

Home office 係搵大錢既職業啵

唔識買馬，姐係中咗好多？

比淋病搞到無咩工開咁囉

10蚊160
5蚊咪80

因為星期四美國副總統會演講針對中共同香港問題

爆升中

咪係
我唔識賭馬仔

屌我都想識賭馬
見D同事買千幾$ 十幾個咁中

剪片

叫佢俾你跟隊啦

自私撚
話有人跟就唔準

由朝到黑都睇住個MON

講問暴算升d乜？？

我覺得識得剪片執相既都係勁人

撞鬼呀

係咁升

痴撚線升到咁撚樣

美女-35
港女+88
全球最強股市再現

266無敵鑽石能量底
牛牛哈

屌我注道指就番生
好在走哂恒指

夜期乜都係假 今日會再試10ma

升到上太空高開400
買牛真係日日賺

權太
破燈喇

尾場都中
勁

等陣一開直落

放過我啲牛牛啦

早晨噤多位

一日未開都未知燈唔燈但權太琴晚估中美股走勢

支持

唉唔好再講

因為贏先會講
輸會收收埋埋

賭錢我真係純為開心唔為贏錢

正解

原來日經升到成22000
我好耐無睇過

唔通今日港女跟住反彈

睇圖好似開始無乜力，一野爆左千幾點唔駛回大佬

回曬啦

彈啊 今日千升啊

我自從10月開始日日都豬錢

收手啦

好彩尋日加咗牛，殺呀

好眼訓

原來ig 彈高左成百點

回緊啦

我開始懷疑太太係熊左扮牛

妖不能勝牛軍

SURE 我都有貨入左
但老正 今日希望爆上5%我夠

熊必勝

你熊我熊 熊英雄

啪啪曬做死熊

5% 千升啦

細價5% 唔難 大隻先難起飛

心水清

Qq 5%

９：２５ 先決定啦

賭場3分鐘

嘩，不得了

升呀今日同我爆上去呀

26780

我注道仔沽比佢搞死左
你地要陪我

26626

今日輪到我賺啦掛

唔好啊

吉吉GOA:L!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

閂前速遞

琴日尾市偏弱..
高開極可能即回
26650 左右阻力較大

估計今日可能要試多次26500

一分鐘

有啲想入1515 正股或者買916
不過冇錢

冇可能跌，咗上嚟企穩咁耐就係為咗爆升，開市入多500K牛穩陣

低開

GOGOGO

如果大戶開市有特價牛比我掃會笑左

太太力量

1853好精彩

今日升就升撚硬,係差在開市有平牛定要入貴牛

個期做乜

期低水

我都有想過跑入去 玩轉

恒指期货 (F) 26,599.0 +73.0

暫時睇造牛貼26500 左右先諗
開市要買唔好牛
熊都係睇26500 做第一站

打住機等開市

通常踩到10天綫要穿幾多點先判斷守唔住

我唔開市狗衝的
睇15 分鐘先算

唔知喎 好難講定
佢跌100 點上返黎都唔係未試過

唔洗諗
開市呢個位已經係dh
牛gel

今日有無跌跌文睇

都話跌唔落

妖女 你唔好係到妖言惑眾喎

權太清
一齊牛gel

我代佢啦
牛牛哈

妖女你叫架咩！

1853 要人

爺西已經紅左

現價all in

我入左20手了

低水仲大過琴日下晝

妖女唔係形容詞,係名詞
有咩分別?
如果係形容詞,佢可以鬧你,如果係名詞,佢重要讀你一句『真有禮貌』

呀爺瀨屎，港女轉頭又跟跌

通常相差係咪要40啲左右先叫高 / 低水

權太牛牛哈

有人掃牛未

2.4 食

我屌屌屌屌

跌

多謝大戶比機會入平牛

實際收益 8,583.59
(7.72%)
極速 頭搖又尾擺 YEAHYEAHYRAH

個個月情況唔同.

低水高水...報價機有寫

開個大返黎等期見 265

係勁

呢5分鐘唔入平牛就無機會入

入左牛

又一部iPhone

指標全跌
港女仲升

又回乜撚啊

引牛

報價機係用邊個
我用 AASTOCKS and 騰訊

我講左 要人

aastock 期貨版面都有

700業績好似好差咁

係咪要改topic ^hi 好友^

尋日個鐵底265上移到266,266以上買牛極安全

升la

想點呀個市屌你

仲係10 MA 度打緊交

牛軍上

點名祝福

買牛日日賺

大棍please

仆街

你傻熊

未入牛果啲無機會了

未上26690 之前唔好開牛
上左既話再算

屌你莫巴加權太牛
負負得正

但我被點名

可以熄機番去訓教啦咁

又扮升

屌你唔係牛左咩

收到風今日現貨唔會過26700

收到風今日上27000

已穿
牛GEL牛牛哈

咪心急牛呀

個市真係垃圾

又千升

咁幾時得呀

3M牛gogogo

set 26668-

26668 -
26718 止蝕

1853 玩完

沽呀

阿股王瞓醒未

可摸耳睇咗書搵咗料先落場

大戶成日都扮升

穿dh +10 點就要止蝕架啦

過左267喇喎

已輸..

睇今日咁反彈法，有可能真係琴日撳彈弓，恆指成份股好多勁假時段都比人掃咗轉貨屈返上去。

如果今日企到上267，聽日上到少少試268唔出奇。

一日唔放一日都唔算輸

好大力，我都應該要斬左佢

輸左3K

企穩到5MA~
可能到268

多得你囉
放過我啦

大戶short哂兩邊26000 sp 同27000 sc

268即止蝕

輸左次
抖下先

你ON9 抵輸啦

我怕到時你止蝕完即跌

3k炸?
我每日都唔止輸依個數啦

準備用指數審判你

我估唔得了準備回返少許

無錯

屌！
你！
太！
太！

睇住1K 開call先～

要追數

V彈

一個朝早走左十幾轉 輸緊1K

一跌就溝牛，必勝

尋日跌完今日已經升返哂

今日去唔到尋日頂
個勢似向下

仍然行緊range磨撚死晒啲人為止

入牛

落了 牛軍 你地死期到

落？邊撚到落呀？睇過！

咁ON9 既野係你先講得出口

重牛
牛Gel

26726 +

竟然買上

呢排豬左好多

一睇就知仲有得上啦

好有機會高J

因為對住你
無辦法用碌鳩審判你
唔想行衰運

我都有啲懷疑..
不過企到267 上268
試下囉..

跟住圖線食格 追番早上輸個D

今日唔係好順..
收埋食先

祝你羊多啲

加沽

Last trade today 26680 - x 2

你有冇諗過冇人想要你碌鳩

QQ做乜9

止蝕26735

潛水開工

輸埋正式今日收工

呀爺又轉燈

第一次trade : 輸冇睇1min 未跌穿20MA.
第二次trade : 輸on9
第三次: 呢下再輸就今日黑仔

平倉再自我檢討

你有無諗過你會好享受
不過不了
我唔洗轉運

買牛熊 -2400
唔玩啦

輸左一個早上

方法係咁~
不過可以作改善 一

第一注果下1min真係太靚…
走去沽真係檔….

第二注… 衰on9 唔跟method 者.

岩岩26680 沽..
1 min 出左雙頂…
輸真係冇野講囉~
不過方法黎講長線10 trade 中6-7 已經唔錯

我用感覺去玩幾時會仆街

我咁耐都未仆

買牛日日賺！！！

1分k個大圓頂幾靚

All in20000000000000股牛

唉 見到你放圖 我走撚左

我用plus 500
輸好少者

我都係試緊

我覺得你自燈

港女不愧為全球最強股市,回一回30點又爆升過

set 遠少少cut loss 先

-0.05 仲作戰中...
形勢唔多好呀

唉 頭痛

鳩SIR
我好掛住大佬彪

唔好痛住

唔啦..
用返自己果套炒

頭先就係一唔用就+左就奶野

今日d支銀股咩事

5 分一穿底就今日應該唔洗輸啦

都啱

上证指数 2,937.95 -3.66 -0.12%
富时中国A50指数 13,901.95 +13.56 +0.10%
恒生指数 26,679.00 +112.27 +0.42%
日经225 22,769.00 +143.62 +0.63%
道琼斯30 (F) 26,797.5 -4.5 -0.02%
美国标普500 (F) 3,005.62 -0.13 0.00%
美元指数期货 97.192 -0.044 -0.05%
恒指期货 (F) 26,683.0 +157.0 +0.59%

呢1~2日一定會補裂口
而且下星期3就期結
一定仲有得升
牛定有錢剩

落啦DLLM

好燈

棍落

牛啦 行大range 264-270

55720 @0.040>0.046
我決定走去打機

殘體差評

一模一撚樣

唉呀

俾你提起我唔記得琴日未平倉合約

change cut loss 26700

等回再入牛

琴日裝佐 Plus 500，見可以散買零點幾張期

熊熊哈

係
小小地玩下好

記住
PLUS 500 2 分鐘內平倉會出WARNING.
WARN 得多會BAM

大把有得升 脫歐又可以遲
樣樣野都KO哂 出面壓低緊轉倉
係香港唔洗壓都已經好低
直接就可以加好倉

26665 平倉保平安

有d噤既事限制

YES~

攞錢出黎呢

未詳攣睇，但保證金呢？點計

玩下模擬帳戶先

真係平錯左

Credit card in credit card out.
未試過有咩問題..
不過我覺得唔好入咁多落去好

要反手CALL 了

26676 +
26636 cut loss

應該會彈50點

巴打 請問 Plus500 係咪冇得用中文？

why not

變返高水..
1min 做到平台係26640 左右…
唔知可唔可以下晝上埋268

實會千升

高低水其實唔洗在意,每日都會狂變,係正常事黎
你要唔多變只係期結果日

嗯

就黎期結都唔買升 真係叫棵樹好過叫佢

Sorry, 未揾到係邊轉
雞腸都Okay 但驚㩒錯

能幹既一姐買升

我一下載就中文啦喎

same

奇怪 我用Iphone 得雞腸

plus 500 只適用於雞仔師奶注

太大注既話plus 500 蝕差價都蝕死

睇黎注+,要過午市了

牛gel

初步目標26730

YES QQ升5%

最少268

似引牛

5%

屌真係5%

上到26730睇下有冇沽壓先

我等左一個早上 食得

痴線啊
鳩up 都有

搞掂，要成部 iphone轉中文
想請問佢紅利果到，係咪 Deposit $10000 真係會送 $1500

要trade夠點數

大概三個月trade 150 點
如果你計HSF
0.025 一點..
TRADE 一次大概係 0.5 左右

假QQ 呀 琴日講 升5%

唔好入咁多落去..
我識人都係入4K 拎左個紅利..
過一個星期cash out 2K

我戶口都係放1.5 K 係度.
始終係外圍黎

今日似係托內銀 有消息？

5 min SAR call signal
博破頂而家好入...~

佢可能仆左
佢係賽馬界
財經台客串only

下午轉燈

賭場就會有彪出現

今日成交乜野事少到呢

買牛真係等收錢

仆街等陣出去做野無得睇巿

點都掛定26730先。

仲輸緊$82.5

QQ400入輸82.5都話姐

我話我今日輸緊咋喎

小心佢迫你地性交轉運

之前明明要你射D運比佢,依家學你射返比人?

收錢定收皮

巢皮不了

佢幫你地轉衰運呀
不了

呢個任務好可能要犧牲7500

好啊同我性交 射啲運比佢。

轉
準備

有J不了

勇士
靠你啦
最多資助你幾粒生雞蛋

平熊來了

話俾太太知

有勇士
等我諗下D大陸人平時會點形容先...
『佢拎出左你想拎出黎既野,而且比你既重要大』

你搞清楚 係你成日話要唔要乜乜乜
我不嬲都叫你滾
家陣得唔到就屈 痴根

5天綫宜家26697

依個勢下午除左升之外真係睇唔到其他可能

滾

班大戶做左大半個月好倉..
上邊270 得一兩日.. 成交又少
又近期結
好倉應該未散得曬.

要散既話可能托多轉上去散倉… 或者短暫破270 引老散追貨.

若期結抽高結算，下個月做淡倉既機會大啲..
12 月淡月，11 月中前應該做曬野出曬方向
下旬開始轉倉
12 月磨RANGE 多

下午肯定妹上穿DH

妹上
爆升啊

笑左

豬過大錢唔想再玩牛熊

睇多日av算

你講野呀

我一個打爆呢班傻好全家

股王，死到我碌地

笑

700 個pvt 一啲都唔似收貨

有1$交稅大法
熱門post

全港有1萬人做都做死佢地

午市一開竟然插落去

牛 gel

雙頂機會較大

calling. 睇到時平唔平倉先

仲話係股王
辣殺

不過睇返數據
每年十月QQ都係插水

好大焜

又估中了

休息 專心食飯

都話左實穿DH
阿婆都識玩

傻熊發現

準備入平熊b

冇穿喎
平行時空？

佢講緊期呀

買牛日日賺，而家3.5M牛，26100回收，穩坐釣魚船

屌佢老母，死都屌唔柒暴777
好撚嬲啊

2673硬到

香港人 反抗
屌佢老母777

冇力了

熊既以返dh 止蝕就得

小弟睇多陣

擺明特價牛time
唔通跌返落265咩

有請權太出嚟講兩句

國家隊出黎未？

通常三點

今次真係要國家隊 呀爺跌得好誇張

今個月磨到咁，下個月又大波幅了

上啊
上去屌爆777條柒婆

熊仔幾時入好

國家隊自己都搞唔掂呀

.

條柒婆好快落台
仲有終極柒婆27777要打

係77700

做左成朝野, 依家先得番睇市
無位牛

個走勢咁撚熟口面既

77700 你有無發夢先？
同你講，大戶準備打大佬27777

條廢柒26777死撚硬

棍升..

肯跌未

認真買牛有得輸咩，日日都升

琴日呢

琴日一開市賺到笑啦
收市買又贏

你敢到我敢allin

正式宣布港女自主

買牛除左賺錢，仲可以增加自信心

嘩 升到

270有千幾張巨熊棒呀

個垃圾市玩完未阿

2-3 又可以抖下

26745 期貨假突破準備

明明個市比你執格

無時間Mon住執

有無巴打熊左

我輸多5格

回頭是岸，各億熊軍，唔好做傻熊，唔好學傻面

買牛燈一燈先

真 熊左

我地要獨立，打鳩柒婆

你熊我熊熊英雄

一定會補琴日裂口再借勢上268-269
牛值搏 仲有100-200點食

咁撚大棍

我投降唔玩牛熊了
炒轉股算
再見今飯

破頂一定要CALL (好似係)

咩撚野100,200
打鳩柒267, 就打條大柒277

今日幾大都牛過
聽日訓醒就268
美女業績公報期 唔牛就笨

聽日一定上唔到
但268 肯定到

燈神 預測 一陣一棍落50點 再陰落
最後今日收80點

投降啦走熊啦

仲要開埋4中全會 呢次冇死
4中必定要做到盛世咁先交代到

睇就睇上
但係同我啪撚死條26777,死人柒

黑撚人憎

仲KEEP 熊呀? 岩先開哂逃生門都唔識走
真係傻鳩黎

所以話尋日都唔知跌乜
今日已經升返哂

國家隊式托市 呀爺5分鐘掃到差少少轉燈
個市底好強

唔會回架喇

當左隻熊係一姐
唔捨得放手

轉頭3點已經會啪

回番去3萬就有

如果當左係一姐,應該蝕價都食

唔見2字 唔需要諗
係買就唔好買過氣嫁啦
買D 新野 3690 啦
$59 升到$89

4中全會
完

食係為左一時快感
我長keep係因為

係因為想撚化下你

你食屎啦 一陣又屈鳩我咩轉運
滾

升
升
升

上呀
26755 PLEASE

啪死佢，屌你老母777

到底你地可唔可以唔好成諗D 咩食呀轉運呀咁呀

尋日震走唔少牛啦

民以食為天啊

食 釋性也
係咪
斬左佢斷六根 少好多煩惱

咁你係咪唔食野先

咩根都可以斬
但係下面個根打死都唔會斬

係囉..
上唔到去...
又要等chnace.

牛Gel

搵位開沽~

有機會15 分鐘內落 -

死都唔穿5 min bbm

等5 min MACD

睇鉛氣筆記幾時都係一件賞心樂事

原來係你

走熊先

靜d靜d
低調低調

入d牛試試佢？

屌隻熊輸撚左11格

講咁多 入牛啦 就開車

牛軍最後上車機會
最後5分鐘

上唔上268
卡係呢d位唔知咩過好

上

最後一句 牛定熊

啪啪啪
777 落台，777落台

咩事

比權太玩死
坐緊10k
屌

低調低調
she....

訓身40k 269熊
唔撚睇，下星期再睇死左未

國家隊

3點神秘力量

等多陣

3點呢棍..... 明天實大落

牛過？

買牛日日贏仲問

回一回再上

上邊27000 係大位...
牛得200 點.
你有信心食得曬咪入囉

好重熊？

傻熊發現案

點解

傻熊殺不盡
春風吹又生

重牛 牛Gel 27500

穿
升多100都仲得

買熊果d 係咪傻嫁 4中全會加期結
下星期270見

聽日就270啦 仲下星期

佢真係傻

屌佢個閪，難道今日恒指最高26777

屌唔怪得

凈係大戶自己入市炒起
都無乜點郁過成份股

妖女係傻啲 原諒佢

4中全會對股市有咩影響

牛軍嬴到開巷

日日加牛日日賺，唔明仲買熊做乜，我轉牛之後賺到而家

又黎一棍

穿咗

追牛啦 市底好強呀

熊軍大逃亡

五郎八卦棍

All in熊
屌你老母

Hsi 升咁多
QQ still跌

三點半前就知熊既結果

今日應該outside 唔到

熊仔輸到仆街

食左兩格熊仔後直落

熊 Gel

聽日QQ升埋咪......

一陣收27,000

假升
All in熊

殺268熊

無人敢熊

真係一日完全升返哂

如果指數26818 都唔頂既話
尾半個鐘仲有一百點

跟住班傻演又會電視，演講無厘頭升450點

講緊你呀

堆大貓終於番家鄉

穿唔到就要落返去

熊軍加沽時機

今日又升乜

冇力啦？

成交細即仲有得升

穿唔到都可以貼高收

傻散唔敢買貨

期貨26830

睇現貨please

已打靶

夠膽就打

3.5M牛賺到笑，聽日跌返今日升嘅，我表演仆街死呀

坐緊廿幾格
屌你老母
隻抽啦大戶

你自含都未表演

回啦
有位就放少少

大戶做上呀，同大戶鬥，傻熊

輸就輸啦
26805 -